致嗰位搵過我嘅好奇怪嘅人兄

我想話呢，你一啲都無阻到我 我原本仲諗住做好哂嘢先同你傾計，或者你搵到第二個同你傾luu 仲諗住可以認識下你tim.....

寫日記返5P ok ?

唔是日記，是pm

我就係個位人兄...其實個陣我係怕比女友check到我用tg所以先要快快手無得同你傾...我成日都睇你d po...到衣家先開左ac可以同你傾番...

咁可以喺post到傾嘅 我啲post好柒唔好睇啦

無諗過會仲搵到你。。。。

除左tg有無其他方法傾

想傾d私人d嘅野。。。

唔知喎 line whatsapp嗰啲我都有，你話事囉

雖然tg已經係最private..

wtsapp?

可以呀 但係點留

我都想知..

白痴 我開新email account你email俾我囉 點睇

好呀